大快活早餐靜雞雞加左價

有加冇減，遲早食個早餐都過40$

你個死肥婆走火入魔啦

垃圾，早餐冇野好食

想買不死鳥風褸，點買先最抵？
[url]
[/url]
[size=6]乞衣仔你上水未？